O jogo dos animais é uma aplicação iterativa simples, onde uma estrutura de árvore é utilizada para adivinhar qual o animal que o usuário está pensando.


Para rodar a aplicação, bastar clonar o projeto e executar utilizando a IDE NetBeans.